henry 依副眼鏡邊到有類似既呢？

依副就咁睇會唔會同上面差好遠

你照下鏡 睇下同上面條仔會唔會差好遠先

留返D錢升級鏡片算喇CHING

你留啲錢去做尖同剪頭髮好過啦

遇左你講依句 屌

佢個樣同個身會唔會太大反差萌

睇咗好耐 原來講眼鏡

算鳩數啦樓主

下次cut 淨對眼 之後眼珠都打埋格仔

算鳩數係唔好再問 定係以為我想變到佢咁🤪

樓主預左唔會有正常討論
一係就比人叫照鏡
一係就討論張相條仔

唔似 上圖係偏方 下圖係偏圓
如果你本身長面有角 就買下圖

咁你知唔知邊到有咁上下款 幼身韓式眼鏡啊@@